Killing Floor 2 - 齊來把Z滅

是咁的, 之前見達哥玩killing floor 2 幾正
買左之後又發現好似無咩人玩
想睇下有無現成既group可以add我入去?
如果無既, 不如開番個group儲下隊友

利申 新手

Lm 廢得濟淨係玩普通難度

咩機種先

PS4?

我ok

白金左

白金咁易

Tg le?
之前玩得好癲 日日打

PC版呀

Killing Floor 1好玩好多

PS4版here

ps4
係咪玩先，黎緊有xmas event

Ps4 here
白金左好耐
全部職專精曬
今次xmax update又玩翻

依家無人打vs，拎唔到白金了

Friend場打就可以搞掂

不如組返個團一齊打啦

Telegram ur psn

有PC kf1成日玩 見2出左就買左 但一路無fd玩